9992 泡沫瑪特打氣區

有無同路人？

62 入左少少玩下

最好有圖

推

我92

好, 推到92 !!!

91
on9買左5日跌左30蚊

不用推
跌到40就好
一齊輸！！

齊齊推上去

聽日上到70蚊嗎？